邊有支爆!!!

紫光, 華晨, 包商.
恒大唔知點!!

中共已經開始限制出境.

有走好走.

前車之鑑.走得好走. 歷史係不斷重演.

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

唔好忘記依家管治者,
就係當年趕你地老豆老母或阿爺阿婆個班人.
當年香港仲可以近近地走人.
如果今天真係發展到以上程度.難逃生天.

其實走唔到,唔係有無錢問題. 英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只武肺解決左,願做唔會餓死.

人多出左去,可以做好多野去幫香港.
留係度可以做咩?? 示威唔給,仲要拉捉打殺.
白色恐怖. 根本反共既留香港死路一條.